我終於有國家了

喊左

他值得擁有

做乜回帶

丁有康

佢好似奶左好多年架啦
唔知係咪做完套戲抽離唔到

咁奶共都紅唔起？

好演技

好似係支那紅

香港識佢係老鼠

痴撚咗線

Qoo

97年前，我出入境寫香港HK，從沒問題，出問題就是溫生你有問題吧

到依家我寫HK入境其他國家都OK喎

佢可能聽錯英文諗多咗，人地只係話：Hong Kong is a good place!

影帝

明顯佢作出黎

蚛式「經歷」

痴痴地

同耶撚啲見證有得揮

TVB欠佢一個視帝